[1月新番] 覇穹 封神演義 新pv

新pv

old one

魔家四將同趙公明呢?
好好睇喎呢兩篇

唔記得哂D故事

鍾意 co-co 嗰套多啲

個畫風正喎
幾驚好似獵人咁變得兒童向
好想快D出

抄呢套仲要俾人腰斬

好似23話

23話做得幾多野

又想cut到神作變垃圾
上次潮與虎已經cut到我吊晒老母

睇wiki BD収録話數一共23

冇睇過表示期待

睇過但基本唔記得D劇情
不過佢算係reboot
唔駛好似fullmetalpanic咁要快scan下之前幾季。。。

張gif

btw又話跟漫畫? 得23話? 我仲以為打到落女媧

可能學汐と虎

咁就碌葛

唔係叫仙界傳
會唔會又係改編唔跟原作 ?

睇完PV, 如果23集應該做到聞仲死。。。

封神計劃仲係未明朗

希望佢BD賣到錢開埋落去，好撚鍾意尼套野，唯一一套儲左完全版ge漫畫

後期劇情問老子攞法寶波波棍，申公豹推測封神計劃真相，太公望真正身份，同埋最後大戰外星人，驚喜一浪接一浪！真係好正！

想睇王天君
一開始好憎佢
最後原來

想睇伏羲出喺動畫度

今晚睇左2集
登意搵個po出來
沒對比就一般
有對比。。。呢套就係垃圾

呢幾年乜野重作都係垃圾級
魔劍美神，龍珠超
日本動漫界真係退步到咁？